故宮聯署：要求解放軍支援伊朗 , 發起「抗美援伊」

蝗語唔好，有無人幫手寫

故宮有聯署咩冇中国特色民主嘅味道

共產黨 = 與民為敵 永遠背道而馳 你叫佢打 佢就扮睇唔到

叫佢支持美國

簽名啦屌

軍妓 出洞！！